要克警進退兩難

如果全部人著白衫 拎藤條 出去示威 有無得諗？ 拉又唔係唔拉又唔係 更加確立鄉黑黑警合作

推

同埋紋身貼紙

不如試下呢招？

組織全民玩快閃！

唔得

會比人屈元朗單野係義士自編自導自演

所以唔好咁樣玩

8月5 全香港 齊罷工